[超有趣]矢吹新作??

祈

今季trigger 機人番既漫畫黎

一張封面圖都已經夠J

有波有腰有腳有蘿仲要隻鮑個形出曬黎不得了又要打J

動畫唔似係咸濕野，即係矢吹要格硬塞啲有趣場面入去

我喜歡那緊身服